今晚美股逃生門，施捨返少少比你班撚樣走

比個最後機會你班傻西

LM binC

謝主隆恩